大家唔好衝，我地再和理非多一排就自然贏㗎啦 --- 方法在此

贏 你 老 母
6位殉道烈士 700位被捕義士 尖沙咀還眼 將軍澳刀手 太古屠殺 元朗恐襲 十八區TG放題 請問
我地香港人 贏咗乜嘢?
百萬人遊行後 兩個半月至今 有無發現 身邊朋友嘅話題 去翻
溝女 旅行 英超 轉會 飲飲 食食
係 我相信百萬人當中 肯放低一切上前線嘅人 1%都唔知有無 樓主本人亦非前線中人 但其他嘅99%或更多 如果你地覺得場運動就嚟贏/就嚟輸/無所謂/等移民/等運到 唔好意思
你地連和理非都不是。

Every single drop could make a difference.
來吧 手足 我知道你地只係覺得兩個半月嚟 咩都爭取唔到 覺得好攰 唔想再理 日日夜夜 勞勞碌碌 營營役役 你ok 你甘心 你另一半ok? 你子女你後代都甘心?
來吧 手足 以下內容 適合只可/只想做和理非的你：

終極和理非指南

Level 1: 幫手推一推呢個post 最多用你幾秒 再懶啲嘅都得 「推」都唔使你打 打「612/721/85/811」

Level 2: 課金比連仔/攪炒巴/其他獲廣泛認可基金 又唔係叫你傾家蕩產 捐果一角幾毫 你返幾分鐘工/買牛熊食一格/飲少次Starbucks 都回翻本啦 但你嘅付出 會繼續令香港under the spotlight 場運動仲繼續有得打

Level 3: Download Telegram, 入channel, 入group, 可以的話 多啲講嘢 forward share reply 乜都得 做哨兵又得 調停分化又得 得個知字又得 你幾隻字 隨時可以救到人
我入嘅地區group 得果幾千人 就算公海 都係得幾萬 甚至只有10萬人(仲要有mon post狗) 喂 你地又話200萬+1人遊行 去撚曬邊度???? 唔通真係毅進制無計錯 818出嚟嘅 只有12.8萬人????

Level 4: Twitter開account, 打文宣戰!!! Twitter面向世界 外國好多人用 日韓都有 唔使攬炒巴幫你 自己打幾隻字 落幾個hashtag follow外國議員 外國媒體 打破同溫層 向世界出發 #eye4hk #eyeforhk #nopolicebrutality #freehongkong #freefromfear

Level 5: 文宣製作（唔使落手落腳整連儂牆）有無發現最近少咗好多文宣? 識得photoshop或其他文宣製作嘅朋友 來吧 每日唔好話整一幅 一星期整一幅 成個連登/Telegram/Twitter已經好好睇 好有氣氛 一日場運動未完 一日都需要士氣 出唔到嚟 唔緊要 安坐家中都可以打氣

Level 6: 下次遊行 出嚟 (民陣搞嘅/有不反嘅你先肯出 唔緊要 好過無) 行得出嚟 係會見樣 係要流汗 但你身邊有100萬200萬人同你一齊 齊上 齊落 有咩好驚 最緊要 香港人 一條心 一班人 一團火!!!

Level 1000: 不割蓆 不分化 不篤灰 兄弟爬山 各自努力 核爆都唔割
係啊 係Level 1000㗎啦 講好容易 但分化你地嘅企圖 無聲無息地存在 高調至捉鬼 低調至連登一個垃圾post 敵人亡我之心是不死的 請各位手足日夜警惕 場運動到今日仲可以一息尚存 仰賴的就係團結

p.s. 點解我唔建議大家玩Facebook? 眾所周知 Suckerberg奶梗共 藍絲廢中廢老滲透率極高 Facebook再唔係以前嘅Facebook 係好多五毛藍絲post㗎啦 千祈唔好推 唔好回應 你越比response佢越top post 你越嬲佢越興奮 所以大家記得 冷處理 就等果堆post永遠留在佢地嘅同溫層。

推

69

大家一齊努力

612

615

616

612/721/85/811

621

626/627

721 811

71

77/713/714

咁多降溫post

三毛

721

Twitter同Reddit先係文明世界既social media。FB想打入中國市場，直程係有incentive去出賣你私隱俾中國。香港人又真係無危機意識，今時今日仲咁依賴FB接受資訊同發表政治立場。

唔該你地醒下啦，敵人不斷進步，你原地踏步結果只係死路一條。

612
721
85
811

726/727/728

大家一齊衝 再衝一排我地就比人拉晒架啦

完全同意。大家要知道 Facebook一直想打開中國市場 想食呢舊廣告肥豬肉 之前美國被揭發information leaks 香港人唔係善忘到咁下話???

推，但係唔好標題黨

啱和理非口味 唔好意思

8.5

話左一停 對家就開始清算

push

咁你就唔好做標題黨啦

請大家踴躍follow official ig @Eye4HK：

721 818

8.11

文宣一定要做

林鄭還眼

靜一星期都即刻秋後算帳
和勇真係不分，但純和理非就一定會收皮。

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

突發 銀髮族發起罷買

［ 8 2 4 和 你 suck ］行 動 更 新

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

p

爭啲衝入嚟鬧你

可唔可以唔好再用反話做標題呀，呢排睇太多呢d po真係好撚憎，正正常出po唔得咩，係要嘩眾取寵

和理？我笑而不語

幫推
今晚多咗好多人捉鬼/死守/叫人清潔

824

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

見到標題諗住屌 然後一望發現係我想講嘅嘢

612 721 811

全部國際文宣既方向完全錯哂 外國睇完根本唔會有行動

外國巴絲請繼續發起聲援香港活動 按當地法律 揀最多人見到嘅地方 e.g. NY Times Square / Sydney Circular Quay / 東京皇居外
一有中國人嚟踩場 拍片 放reddit 放twitter
#ChiNazi #ZiNa

勇武同文宣都不能停
612 721 811

612 721 85 811

又拉幾個

標題黨

不割蓆 不分化 不篤灰
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各自努力
光復香港 時代革命!!!!

721811

推，同意冷處理藍絲，由得佢地鳩up

TUI

811

攬炒《中英聯合聲明》眾籌中期報告！我身處紐西蘭，抹黑既人有種過黎隊冧我！

我愛攬炒!!!

Push

本身想話你標題黨 睇清楚又唔算係 幫推

認同用twitter同reddit，但係要小心五毛，善用起低功能

如果用twitter，睇下用家個tag(即係@之後個名)如果係一個英文字母加勁撚多數字咁就係bot，可以report spam不費唇舌

reddit可以睇下佢個profile，會睇到佢平時講咩同埋upvote幾多，負數多走知係五毛/troll啦
同埋可以睇下佢平時去邊啲subreddit(簡稱sub)講嘢 r/sino，r/T_D， r/incel講得嘢多嘅都可以無視

唔知打篇咁既野可唔可以幫到手

Pishhh

最認同嘅一次標題黨

本身想入黎屌你

pish

推 823死線

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

入嚟想除褲屌架啦，著返

幫人簽,有人係到刪緊人頭,唔可以俾佢地阻到

凡是敵人反對的我們都要支持

Pppp

核爆都唔割

巴打打得好好

之前一直report fake account/hate speech/violence/terrorism Facebook一個post/profile都無de過 前一排大家試過咩每15分鐘 report一次藍絲專業 已fact checked曬氣

一於冷處理 敵人挑你機 唔撚理鳩佢 自自然然鎖死藍絲同溫層
廢中廢老藍絲 你係無辦法改變到佢地諗法 口腔期終究是口腔期 手足時間資源有限 用最少付出 做最大貢獻嘅事

#chinazi
#平反六四
#福建獨立

全世界同我至少dl Twitter 捐錢

同我全力做文宣

仲有30幾位手足被虐待

大力推 兄弟爬山 各自努力

一齊努力！

和理非 唔夠膽企前線 全部同我入黎跟住做

Level 1000了
大家加油

唔可以等運到呀dllm

喂屌 係啊 漏撚咗呢樣 簽撚曬佢啊

想推
但P牌仔推唔郁

和理非 全部人出動呀

推到

612
721
811

711

黑警死全家

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

［#Eye4HK Campaign 一觸即發］已有名人強勢加盟！今晚八點正，約定大家喺各大社交媒體見，發動全球文宣！！

【有圖】我喺美國，全校電視都直播住香港情況

100
200+1
170

612
721
805
811

2
2
n
6
>700

五大訴求 一個都無啊

大家開twitter acc 得閒就推下po 好方便

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

勇武同國際支援無衝突

on9又標題黨 你知唔知現場要load幾耐先入到黎？ 好心正正經經開post 好多人係睇標題架咋 on9仔屌你老母

呢個真 初頭以為好難玩
不過Twitter文宣手足請注意 切勿推得太急 比人當你bot就bam

大家小心, 黑警唔進擊, 係想造成示威者冇警察照破壞

毋忘612/721/85/811
大家一齊繼續努力
放核彈 錫春袋都唔割

推啊

821

823出嚟拖下手仔都好吖！

波推 10 次

612/721/805/811

9

8 2 3 人 鏈！

Why not all!

唔好意思巴打 最近和理非懶散咗 借個位嚟同大家講兩句

8

7

唔好咁講分化，和理非係公關同聚民氣手段，先禮後兵，出師有名，勇武再全面進場，證明畀各位香港人知，港共同支共就係咁犯

上twitter拉各位

仲係食玩瞓既你地，
見到有咩事發生，
就po個story話好過份，
現實就乜野都冇做，
你地對唔對得住義士？

唔係出咗一次遊行就話出咗力，
然後以後都可以做旁觀者，
話自己有去過支持啦？
你地出咗你地既全力未？

和理非都有和理非既全力，
點解出心出力既係佢地？
唔係你？

係啊係講緊你！
用你既最大限度去支持場運動啦好嗎？

6

Pishhhh

5

4

大家努力

3

2

1

搏盡 無悔

我鍾意你個標題
引曬班左膠

唔割席 班左膠就算再膠
我都唔割㗎

善用不割功能中

和理非要做和理非既野！

同意 和理非如果連和理非應做之事都未有參與 等於free ride場運動 + 可能少佢一個就會輸

收到，暫時變lv1先，推

正想入嚟屌樓主

有排都未贏丫
推

posh

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

推
612/721/85/811

盡量避免標題黨啦加油

又標題撚！！

光復香港，時代革命

twitter retweet with comments #hashtag 簡單又好玩

冇錯 和理非係用返和理非嘅方法
唔係乜鳩都唔做得閒出黎鳩噏幾句

呢個啱 從Telegram group人數推算出 有一大堆人仍然只靠Facebook/連登獲取活動資訊 要多啲渠道比人見到
就好似6.9咁 當日大家尚未屌狗 就靠各大渠道 先有103萬人奇跡

一日一粒鐘上Twitter/Reddit 做文宣

612，721，811

[突發]彭博：卡塔爾率先割蓆支那

全球勇武!!!

LV3

成日想搵地區GROUP入，但都唔知去邊搵GROUP

利申毒撚次次一個人行一個人走

我啱啱先開lv3，點入group呀？

入公海 問有無邊一區group

617/721/811

強烈建議制作一張終極和理非指南BIINGO紙

[黑警] 警方終承認新屋嶺密室恐怖審問 導致31人送院6人情況嚴重（2）

[死線投票] 823 定 830 !!!!

推 呢d先係人講

五大訴求，缺一不可

621 721 85 811

標題撚

各位試下轉打經濟牌

平時就KEEP住快閃 勇武再佔其實作用不大

定期快閃和理非 靜坐 叫口號 咩都好 搵人通知記者

大家都係想KEEP住有NOISE 咁樣最好 減低失守機會

和理非勸唔分化係最撚有效嘅

你講得啱
但標題黨左 推其他post好啲

見到勇武原來無離棄過我地好想喊

各位和理非手足 前線手足無放棄我地 無覺得和理非係負累 和理非都不應放棄佢地 不要再重蹈五年前的覆徹 好嗎? 前線手足 出嘅力係會與你共享 和理非手足 一齊做啲嘢 支持著前線手足 好嗎?

心中的烏托邦 是再沒勇武 再沒和理非 一齊
煲底下 脫下口罩 豬嘴 頭盔 再次相見

up

721 警黑元朗恐襲

冇可能只將最好一面比人睇
我記得有人話遊行示威既人唔一定全部都係好
要反思 要改進
兄弟爬山 互相保護

我呀！
無野講

推！

推撚完先睇內文

因左Cash out USD走資
十點鳩叫

721 811 815

撞

文宣呢排好似真係少左
Airdrop
連儂牆
做得幾多得幾多呀

核爆都唔割
核爆都唔割
核爆都唔割

多區連儂牆復修進度未如理想 貼張post it都好啊

P牌推

家長接送又得

[國際新戰線］連結全球穆斯林對抗中共

823 人鏈

大家幾時先肯行動升級搞機場？
搞機場唔單只係搞到香港經濟，亦搞到全世界經濟
有機場巴絲亦指出，停飛一日全世界要2,3日善後
大家幾時先肯齊心搞呀？
唔係搞一日就算 係要成日搞
港共想攬炒唔志在香港蝕少少 但你覺得咁多受影響既外國公司想唔想蝕？
全世界陪葬既時候，你覺得啲大國會唔會出聲？

重點係癱瘓機場交通，唔係塞爆機場入面
空管巴絲返唔到工，航班升降效率低左就會開始delay/cancel架喇

推推推！

屌返你老母啦
有幾多人現場仲單手上網單手勇武呀

呢d post等三毛無得帶風向
防冷氣軍師，散水黨，偽和理非病發

屌之前用下你100% new既腦先

Pish

屌你老味講得好

用病發subject引班人入黎防病發

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

#GlobeConnect

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

Pish.

612 721 805 811 812

推 721 811 勇武 核爆都唔割

推推推

光復香港，時代革命。

見到個標題想入黎diu醒你

好彩你係標題黨
衷心感激前線

612 721 811
光復香港

6位殉道烈士 700位被捕義士 尖沙咀還眼 將軍澳刀手 太古屠殺 元朗恐襲 十八區TG放題

此仇不共戴天

團結就是力量

全城繼續㩒美金

永不放棄, 永不割席
五大訴求, 缺一不可
光復香港, 時代革命

721!!

其實睇下你嗰隻係咩朋友多， 你同我一樣都係港豬朋友多， 一打開facebook自己多飲飲食食英超溝女等等。

真係要主打國際線,
本地線留俾民記同記者去插黑警啦,
大陸線就算了,得閒先打,佢地出唔黎,比我地更加無力絕望.

幾乎每次都有出，又有發夢，未到前，有時做天文台，有時砌積木，傳波仔，派文，有啲朋友覺得我行得幾前，但我覺得已經好後，講真試過行前少少，但發現自己冇呢啲吉士，決定行後少少，勿累手足，就算後少少都大把嘢做。

有啲朋友民陣吹先出，早幾日仲1516，但我覺得佢哋肯不割已經做得好好。

推 兄弟爬山 全部手足都要撐落去 香港人加油

Pishpishpishpish

P牌推唔到，level up撐

Well said

823824825

團結 和理勇武 不割不散

612
721
85
811
820

Support!
另外借推 - 港女好波!

和理非有用既 就一早有用左喇
加油呀手足 快閃撚狗
班狗亂放催淚彈 間接搞經濟

823

推 一齊努力

正評唔到 照推

加油呀香港人

推
不過唔好標題黨

[死線投票] 推到變民間死線

加油

好無奈
818都幾經辛苦先搵到一個人陪我出

721
811

唔該多d感化你地身邊未行出黎既人

Never Forget !
Never Forgive !

612 721 85 811
錫春袋都唔割

五大訴求 缺一不可

核彈都唔割
並唔係一句口號
而係一種信念
相信兄弟爬山 各有各做
點都支持你

自然贏到掌聲 贏到光環

依家要檢討係我地用老共方法鬥老共
咁長遠落去都係打和

大家一齊嚟

P

各自努力

推

721

「612/721/85/811」

不要被仇恨支配，但亦請記住仇恨，翻讀歷史，總會翻出無數仇恨，請將中共對人民嘅仇恨通通記住，作為動力，進而分析中共手段，好好規劃下一步行動，作為21世紀優良嘅示威者，要成功必須智勇雙全，如果大家可以按照歷史規律各安本分，中共倒下只係時間問題

共匪忘恩負義，以前乜都要攬住香港過日子，到宜家有毛有翼就想一隻腳踩死香港，所有支持共匪嘅人絕對係人渣

#Follow 大波臭閪 = 曱甴
#Follow 立場姐姐 & 攬炒巴 = 君子

［永不割蓆，永不分化，保持改進］

我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得今日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？佢哋係為咗香港嘅未來呀」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

818 總結

我認為大家要互相體諒，畢竟大家都冇上帝視角，有各自嘅限制

例如全面散場前三個鐘已經去到金鐘同散咗場嘅巴打，因為擔心前線安危，加上嗰日目標已經達成（搶佔國際輿論），冇必要死守，所以叫走，但始終人已經唔係身處現場，冇上帝視角，望住live 仲見到咁多人，自然開始心急，語氣上亦變得可能唔係太好

同一時間，前線亦想所有人平平安安走曬，自己做最後一批先走，咁當然一定會有鬼從中叫人留低/ 賴死唔走，間接迫你留低「保護」佢哋，同樣前線亦冇上帝視角，難以判斷係手足定係鬼，加上客觀因素（現場人多電話收到嘅信號會少/ 局勢變化可能太快）散嘅速度自然亦會慢

都係呢一句：
永不割蓆，永不分化，保持改進

所以，請大家對手足保持體諒嘅態度，兵荒馬亂之際大家嘅心情難免心急，語氣上亦會有所失儀，唯希望大家之後仍然可以再度團結，齊上齊落，打贏呢一場逆權運動

#五大訴求缺一不可
#永不割蓆，永不分化，保持改進

求文宣組telegram

整體都好認同,特別係twitter同reddit要加力文宣,因為依家唔單只係港共之戰,一定程度上都係全世界同中共之間既戰鬥我地好需要拉攏更多國家加入我地陣營,向中共施壓
(文宣人民-人民向政府表達訴求要求政府做野-政府向中共施壓,當然中間多好多步,不過整體而言大概係咁,所以都建議對外文宣要講埋中共醜惡同點樣影響到佢地,唔殺到身就肯定差好多,chinazi係個好例子)
不過facebook其實我都有一定疑問因為身邊唔少淺黃同幾乎全部上一輩都仲係用緊facebook,如果唔繼續用facebook宣傳既話佢地會吸收唔到資訊,所以我覺得facebook仍然要keep住做,繼續keep住拉攏佢地靠近我地陣營
不過就唔洗特登去藍絲page留言串佢地同鬧佢地,因為果班你無可能係網上鬧醒,你只會幫佢地個page增加人氣,有藍絲黎鬧你都直接冷處理玩bully就得,呢個我支持架

Facebook真係痴9線，花最多時間做文宣，因為FB太奶共，明顯fake news report都話check過冇問題，再report都唔會改變決定

612/721/85/81

#Eye4HK
#EyeforHK
#NoPoliceBrutality
#FreeFromFear
#DemocracyForHK
#CondemnHKpolicebrutality
#LiberateHK
#WeareHongKonger

幫手簽 愛國既中國人做咩要o係海外留學
中國既學校唔好咩？
推到愛國中國人返中國讀書

推，啲人真係有少少鬆懈

請大家發起
We Are HongKonger
全球運動

612 721

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

721
811
push

問題1.中國問題怎麼解決？
問題2.中國經濟持續下行，中共還有明年？
問題3.高壓統治下的中國社會，中共能撐過明年？

下墜之瓜，何堪再摘

822 中學生集會 1500愛丁堡廣場
823 人鏈 1800 香港之路
824 觀塘遊行 1300駿業街遊樂場
825 荃葵青遊行 1500葵芳南巴士總站

巴打唔好迫我扑你

侵 電視台

612/721/85/811

推

同意Facebook可以繼續做 唔好同啲五毛假account嗌交就得 哂鳩氣

互屌係學習嘅一部分 激動過後 發現眾人仍然目標一致 心中原來係同一團火 不割蓆 不分化 不篤灰 兄弟爬山 各自努力

無得槍干子裡出政權 可以借刀
熟讀毛澤東語錄

同埋叫翻果啲行過出嚟又行翻入去嘅人

721推撚到香港和平

和理非level唔同唔緊要 各自爬山各自努力 無可能二百萬人都勇武 至少肯行出嚟 塞爆條街 已經好好

如果再輸，有出過去遊行嘅人都會被清算

勇武退場一次啫 立即清算
有無發現港鐵近來加裝好多cctv
政府燈柱話無人面識別 但見到啲狗用一個大話掩蓋另一個大話 唔係仲有人信咩真誠對話下話
林鄭五年前已經呃鳩我地一次
今次就要佢還債

agger, 可以咁講: twitter 主要係向全世界文宣, facebook 係針對返香港人 (特別係淺黃)
據我瞭解香港仲有好多人用 facebook, 唔好放棄呢個宣傳 platform, 任得對方宣傳 fake news
一定要用黎大大力散播真相, 唔使去同人鬧交

Bish

點解永遠上唔到熱門？
連仔繼續畀人帶風向？

fb 點都要留黎撚班廢老同藍絲
知己知彼

中共清算到得番幾百人都可以反贏國民
香港有700萬人
咁勝率咪好高

721
811

612
721
728
811

唔好標題撚啦

推撚爆你

61272185811

警蓄仆街死

政府根本想拖到9月開學，諗住少啲學生示威，所以依2個星期一定要再逼林鄭回應

大家都抖左半個月，捨得開拖未

認同冷處理

明捉到鬼又on99放人走
贏個時又唔食住個勢
輸個時反而中意戀戰

成日留條生路俾敵人復仇
咁多個月次次都係我地自己人受傷
話光復光復咗咁耐, 人地一隻兵都未少過
邊個會怕我地

同意
香港人真係好淋善
人善被人欺啊

各有各做

兄弟爬山

Never forget 721, 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

823約定你一齊拖手仔
7時集合 8時築人鏈 9時解散

824觀塘
825荃葵青

推 大家繼續比d掙扎

823人鏈

6.12 7.21 8.5 8.11

總結得好

團結先會贏到
不分化 不割蓆

和理非要進化
開始加入攬炒行列
每個weekend趁去完遊行
可以直去4大地產嘅商場涼冷氣
唔駛留戀地面
一周雙行

務求奶共嘅地產佬都冚場剷

Good idea